訓左係廣華唔知幾時出得院 你問我答

悶到仆街 即管問下

你靚唔靚？

因咩事要訓

一般

你嗰六隻貓點算

骨折 慘

叫東x西望派人上門訪問你6隻貓對於你入院有咩感受好嗎

有女朋友照顧

因咩事骨折

「喵喵喵喵」

踢波

主診醫生叫咩名？

準備好復健未

未知 未見到佢

有排

咩係DNR

ok 轉頭試下

乜你唔係女仔咩

幾時講過

唔好理個位巴打，佢講錯，你應該同姑娘講想DAMA，即見醫生

我幫你照顧女朋友先

2樣都試下

唔使客氣